你覺得肺炎要死幾多個人先足夠？

參考資料：
根據國家統計局數據，中國每年死亡人數為890萬人。

因武漢肺炎死亡人數最新數字為170人，其實佔比好少，中國人過度恐慌

好彩就10萬人

持續三四年 每年死三億

足夠乜？

攬炒

億億聲先夠

14億支那人
0個香港人

最低我能夠接受嘅限度係3萬，邊3萬，自己諗

死全家阿，條數唔只三萬

搞咁耐先死200人

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

500萬藍絲

支那所有人+黑警+高官

+ 非民主派議員

預測非常正確！

爽死了：係你背後，還有14億中國人

藍屍廢老支那豬一齊死

60億 全世界攬炒

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

治療不足，無法判斷

一半最小

全部中國人 印度人

黑警冚家亡

希望地球得返1億人

支那14億
藍絲廢老100萬

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底